如果天王坤哥拍倚天屠龍記，做咩角色好????

張無忌??
一樣扮on9扮晒野食咁多女

唉好心你啦 垃圾都拎出黎講

以佢髮線幾有潛質做少林寺僧人

野王隻鷹

宋青書啦
岩晒呢D ON9仔做

做滅絕師太

又有道理
成隻狗公咁

扮棋

坤哥： 張無忌

SuperGirls：四大女主角
Heidi：芷若
Aka：趙敏
Yanny：小昭
是但：蛛兒

路人甲(被殺)

少林寺棄徒

想強姦趙敏果個

最後被九陽神功反震死

光明頂比師太斬斷手果d兵仔

呢個都幾好幾啱佢

個肚有九陽神功隻猿

以為講𡃁珅